大家點睇伍健偉嘅回應依然串柒柒一啲歉意都無？

【光復香港的第一步，是心態】 若不押上所有，根本無法信服港人會全力以赴，你還記得他們嗎？ 當日以死明志所出的請求，只是謙卑的請求大家毋忘初衷，押上生命換取如此簡單不過的要求，或許事至今日，你還是會覺得他們不值得犧牲，但你知道嗎？他們以極端的方法喚醒港人，不惜一切源自對這個地方的愛，才能放下自己，成就大我? 壓力，從來無人會覺得舒適，但壓力之重卻能壯大行動的決心，在艱難的時代，迎難以上是最好的方法，一個人之所以會覺得受威脅，只有他們重視的時候才會體現，若是大家不覺得重要，根本無人能夠指嚇到你我。正是我們如此看重這個地方的人和事，才逼使自己做這麼多，也不再計較付出的多與少，這時代的革命，就是大家前赴後繼的犧牲才能走到未來。 極權之惡無人不知，濫捕濫告亦是常態，但請不要因此習慣，將一切變得理所當然，更不要失去希望。或許此時此刻，行動的成效會被質疑，但請認同仍然堅持的人之心意和努力，至少先了解後判決，輕易指摘，互相傷害，只會適得其反。「送頭論」自運動中期開始不斷彌漫著香港，遊行無用，集會無用，聯署無用，選舉無用，很多的行動還未完成已被暴力所中斷，亦被恐懼所嚇怕而停滯不前，但令到失敗主義的蔓延的核心，是拒絕給予抗爭者信任和支持。「兄弟爬山，各自努力」 彷彿成為了各人怠慢的藉口，每當集會，遊行舉辦時，未開始已充斥著無用，送頭等等的負面情緒。連帶著各個抗爭的行動亦被拖累。我們只有在為同一個目標而奮鬥時，這個口號才適用於各個努力中的人，而不是作為我們捨難取易的藉口。 7月19日，四子為721事件舉辦地區遊行，最後被押上警車，為自身的前途再添上一層黑暗，在無數的抗爭現場中出現的手足，他們押上了前途和自由，不是為了個人的利益和所謂「光環」 (得罪講句，光環有著數你唔衝去拎?)，#堅持是為了維持運動的熱度！遺留在歷史告知世人；革命不是一時三刻可以達成，但我們不想錯過任何一個勝利的機會和可能，即使是如此渺茫。 必須承認部分行動實際效益已大不如前，但從來出席與否都屬個人選擇，自行判斷現場的形勢，無人可以武斷結果，不認同的同時亦請勿否定別人的行動，沒有了街頭抗爭，送中條例早已通過，後續引起國際重點關注不會發生；沒有了後援的資源，國際間的遊說，亦只會一瞬即逝。 站在道德高地的人們，其實我們之間的地位沒有兩樣，簡單來說，「唔支持唔緊要，但係潑冷水講風涼話係完全冇效益，如果想為人好，唔該你離開冷氣房落場見！同手足一齊行！」 雖然每個人都是獨立個體，但正如梁繼平先生所言，「我們早已是命運的共同體」。一如以往，我對香港人的信任是無限，所以只會專心做好我能做到的事。 我好愛香港人既其中一個原因，係因為「核彈都唔割」終於唔係流於口號。以依件事為例，即使有人覺得我不可理喻，有更多嘅人 #即使唔完全同意或者了解都係㩒左制，呢個就係最應該引以為傲的地方，亦因為咁先可以成就一場又一場看似不可能的奇蹟，二百萬遊行，七一立會，中大理大決戰，區選，國際登報，全城人鏈，雖然不完美，但可接受一切的不足，亦願意提點要改善的地方。不分化，不割席，即使有唔完美之處，但只要一日仍視對方為手足，都會一齊檢討。趁大家仍然想改變香港，不如重拾初衷，去爭取最大贏的可能。#九月有重要野要宣佈 #全香港人都要一齊參與#需要更多Like同Share

Btw今晚831，廢事又話我spin

你知今晚831就好，
伍健偉依家係太子站外面，
尋晚佢都係度，仲比班黑警係封鎖線內圍住佢一個人，
而話佢食人血饅頭個位呢？依家係天水圍開緊街站。

如果擁有一架坦克車，但架車係唔撚柒識郁既，咁有撚用咩

屌你老母，分化撚

你開個咁既POST仲好意思話我分化撚
我估你都唔第一次，算狗數啦你

屌你老母，分化我

話左你先

點睇都唔會割，就算你話我盲撐都唔割

其實吹風向係要睇時間， 831 出哂去
俾我就等多兩日先吹啦

點都唔會割分化狗死全家

on9
咁少事都要嘈你嘈撚飽佢
佢今次係小學雞左d 過左咪算

佢串柒柒唔認小學雞係衰
但人地至少直到而家
都係有咩野都會身體力行抗爭同幫手

唔洗叫你盲撐，但分化少陣，做多D野好過
拉